Ze mompelde.
"Het is op onze trots."
Ze waren zijn honden blaffend naar hem, maar tragische figuur maar hij was geworden, hij nauwelijks gehoord.
Tegen zulke schrikkelijke bewijs was niet hun geloof in hem die hij nodig had, was hij zelf.
Hij voelde zijn ego slippen van hem.
